有咩人燈力可以同蕭生有得匹敵?

球王比利
仇思達
香港一眾風水師

冇

蘇文峰

屌。仇思達係燈神，咁全部支持熱普城，包括黃洋達黃毓民葉政淳嗰啲仲燈

燈咗咩？冇印象

私怨撚差幾皮啵
剩係燈到班左膠贏

醒起了，沈大師

仇生話過王國興贏硬

「今晚以後無泛民」

成龍

雷達

賭撚
仲有冇人記得佢

燒山死左未？